發唔發覺而家d巴士架架都冇冷氣

呢排架架都係出熱風,
係咪疫情所以改哂100%抽鮮風
屌你, 今日等巴士之前都諗過會唔會又冇冷氣, 心諗唔會咁唔好彩掛. 一上車, 屌, 真係冇冷氣
狗巴係咪玩野迫人搭黨鐵

多謝啲環保撚，又唔係開佢屋企部冷氣機

我決定呢個月如非必要咪撚搭狗巴
長途車慘過食屎

尋日坐20分鐘車差d中暑

今日坐兩部兩部都係熱撚到出汗又勁焗 真係玩撚野

搭地鐵？

次次搭狗巴都好似焗桑拿咁
反而城巴新巴冇呢個問題
有時仲覺得凍

所以懷疑係咪疫情之後改哂抽鮮風入車
無理架架都壞冷氣
屌佢老母